千祈唔好搞酒樓既魚缸啊

各手足，千祈唔唔好搞酒樓魚缸，打碎玻璃就算啦，反正訂個塊又唔貴，可能仲有保險claim .
但魚缸d魚係無辜架啦，平日都可以近距離接觸，一陣放左d咩漂白水，哥士的落去就死哂架啦，保險都無得claim 架

黑心酒樓只會扮唔知照比客食
到時食死人 只會係落野果殺人 唔該做事前諗清楚

唔係養住啲魚養到死先拎俾人食嫁咩

關啲動物咩事？？？
垃圾樓主屌你老母。

P牌系咁 別上心

On lun9

講左幾多次
香港人就算抗爭都唔會傷害無辜嘅生命

樓主唔好 on9

起底，扑

on9樓主 正仆街